\nomsPQuatre
\reglesPQuatre[questions]{écrire la fraction étudiée sous la forme demandée}{30}
\medskip
\begin{center}
    \PQuatre[Autre,LargeurUn=3cm,Consignes="Fraction\\ étudiée $\triangleright$",Echelle=1,Couleur=\myPQuatreColor]{%
        \begin{tabular}{p{4cm}}Valeur décimale.\end{tabular}%
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Produit d'un entier{,} différent du numérateur et de $1${,} et d'une fraction.\end{tabular}%    
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Somme d'un entier et d'une fraction.\end{tabular}%
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Différence d'un entier et d'une fraction.\end{tabular}%
        /\begin{tabular}{p{4cm}}Fraction décimale.\end{tabular}%
        ,$\dfrac{6}{2}$
        /$\dfrac{15}{20}$
        /$\dfrac{20}{5}$
        /$\dfrac{12}{10}$
        /$\dfrac{15}{25}$
        /$\dfrac{15}{4}$
    }
\end{center}